既然TG有channel跟進被捕義士

有冇一個channel係跟進受傷嘅義士？有嘅cm please

想要跟進被捕義士既tg channel